Programa creado por:
Felipe Vera
Matias Lacasia


Formato: par   <servidor ping>  <servidor_smtp> <email> <autenticacion_codificada>

Autenticacion_codificada debe ser codificada en base64.
Servidor_smtp debe ser smtp.gmail.com
Email debe ser una cuenta basada en gmail


